呢啲鋪頭係咪呃啲老人家?

見早排東張西望有講過

係 仲要唔俾影

我啱啱影完 就有個阿嬸住我

你信有免費午餐

我啱啱經過就聽到入面有人叫"好耐無見啦婆婆 "

係咪新墟果邊
近臭河果到

好Happy既店？

yes

老人區成日有, 呢啲開一排就走
有啲門口企條友係度鬼鬼崇崇咁, 你行埋去望就關門

一定係! 星期六、日勁多呀公呀婆排長龍 係間傢俬鋪旁邊

唔係喎 呢間係喺石塘咀

屯門都有間
成班老人家扮隊
起碼20個以上

東張西望好似報過
話入面有野派
然後sell佢地幾個鐘

希望開多幾間

老千鬥貪小便宜廢老

沙田馬會隔離都有間好似呢d咁

Herbalife囉..
層壓式推銷..

之前見到呢間野裝修緊已經提醒屋企d廢老小心d

北角都見過 堡壘街

扮fd

多唔多老人家?

點解新聞都報咗佢哋仲可以去排?

孝順仔

幾千蚊一盒 啲錢真係好賺

71咁好唔好?

佢地係空虛。有人關心佢地，多得d不孝子

食唔死人由得佢囉
幾十歲人仲被人呃

當年筲箕灣都有 仲要係後街

你情我願都叫呃

廢老俾人呃錢好正常

唔見叫佢哋廢啦 諗下如果嗰個係你daddy mommy

因為呃 所以先至做到你情我願嘅假象

日日dum地板 吵住佢哋

每當見到呢個情境
打死都唔信香港人平均iq全球第一

老人家都呃 落地獄啦

佢哋都老啦...

同果D咩食療講座一9樣

死廢老抵俾人呃啦

以走精面同貪小便宜嚟計
香港人的確世界第一

好多廢老中伏

之前有間新蒲崗生存咗幾個月 又係好多老人家 但其實都唔知賣乜做乜

無知一問 入面咩黎？

派嘅野都係就過期

係 同東張西望報嘅一模一樣

啱啊～呃撚晒廢老啲錢

日本總店都拉鳩晒

係咪犯法架

呢d最常見的手法係一開始真係好低價賣野俾你，
平過成本價，等阿婆有個錯覺係呢間野賣親都係抵的
然後就賣d利益高的，從而賺錢

呢d開頭會送d垃圾比d老人家
等你排得幾次隊就會話有健康食品好有益
仲話而家特價又盛
當年我呀婆買左幾千蚊藥
我帶埋呀婆落去屌到佢反皮退返錢

為何不讓年輕人進入？

以前屋企附近開過間 門面紅色 會派菜生果比啲呀婆聽講座

點解做左咁耐人都仲會比呢d野呃

新墟係咪行到西鐵站落斜 見到女明才個度?
成日見到D好多老人家排長龍 原來係排隊比人呃?
雖然唔知呃比乜但呃老人家真係冇陰功

佢地身邊個個老人朋友都買
就會覺得好正常

以前做過暑期工兩日即QUIT

賣咩唔比年輕人入

遮遮遮，遮你老豆咩

一開波派油派米用小便宜引班公公婆婆落搭,之後就SELL爆佢買佢果o的產品會長命百歲,龍精虎猛,盒盒百百千千聲.

所以,有時間就陪下班老人家,我諗佢地都係無野做先會去排隊

其實佢地日頭屋企人返哂工
就去公園揾班老人家朋友
d朋友中招
佢地就好易中埋一份

唔使問阿貴

聽日就入去

講多啲

大圍都有間 招牌仲懶係日本feel咁
叫carrot hxxxx

好似收咗檔
佢地好似興食完一輪就走頭
再搵其他地方落手

東張西望都通晒天
都仲有咁多廢老去比人呃
呃廢老真係好容易
呃錢又得, 呃選票又得

咩嚟，瑞士山區肺嗰類？

屌你老母 前果排我阿麻叫佢地害撚死

比

開名啦屌你

廢老無存在價值之餘跟住危害社會

係

入面會有啲講座聽
每次去聽都會送一堆（cheap)野比啲呀婆呀伯
令到啲呀婆呀伯覺得佢地係好人

有時入面有啲著白袍既人 聲稱係「醫生」「醫學研究人員」講一大輪「不知名」既藥或產品好
仲會請啲「梅」話用完啲產品或藥點好點好
然後講到本身幾貴幾好
依家就有乜優惠 平幾多 抵幾多
但唔買都有一堆（cheap）野送

至於啲產品係咩黎呢
$5000 一個既枕頭 （入面係草黎 一啲都唔舒服）
$600 一樽仔既保健藥 （唔出名 無見過既牌子）
仲有幾萬蚊既保健椅
等等

Cheap野就乜都有
一堆從未見過既牌子出既產品
例如：清潔劑、廁巾、食物、家居用品等等

利申：
屋企人中過伏

早排報道睇新聞見到依類鋪頭
先醒起我細個跟我呀婆去過依D鋪頭
次次都要簽到 好似報道講送D咩小禮物
個陣買左幾盒一盒200幾蚊乜野葉綠素定葉清素(講緊一個月人工得4,5000蚊)
一盒有好多條 每條都有D粉俾你倒落去水度飲
陣味好怪 青草味好重
係個商場開左幾個月就執左

朝早好早返到去
因為班廢老早起身
會播埋d好high既音樂歡迎班廢老入場
之後不斷推銷產品（如補內臟個堆）
中午就檢討
食完飯就第2rd廢老入場

其實民賤聯都係咁，不過人哋係收選票

老實講，我哋後生同班老人家講兩句關心多啲好過等到佢哋出事先嚟怪人

樓上有人一早開咗

乜嘢事

我阿麻問曬好多親襯拎身份證搞到d 親戚怕撚曬佢 佢就係利用老人家唔想造成屋企人負擔既心態去昆佢地

老人版層壓式推銷

賺埋啲陰質錢

屌 七八年前已經有 屋企件老野日日排
個幾月洗腦式推廣 最後真係買左佢啲健康產品
翻到屋企先後悔 貪吖嗱

係 , 賣垃圾 呃鳩啲老人家買

張poster同個公司logo求撚其到

大埔最近開左
有冇巴打一齊去幫襯佢地

我諗住聽日闖入去

喺邊個位？

之前屋企人有老人家試過中伏
仲拉埋我去 一入到去成班阿姐洗腦式咁樣
坐成兩粒幾鐘跟住派洗髮精個類野
我屋企人仲中伏買埋咩酵素 勁撚貴

多數送小小野再呃錢
貪小便宜既廢老好受呢招

呢啲舖呃夠就會搬 去第區改個名再開過
啲呀婆想嘈都無得嘈

點解政府、議員們唔撚一野拉撚晒呢啲傳銷仆街？咩年紀都唔放過，我唔排除真係有人改變到自己同埋搵到錢，但好明顯係一仗功成萬骨枯。
懶係正當合法咁，法律都耐佢地唔何

此地無銀

互相利用唧
廢老利用特權恃老賣老
騙徒利用佢地既弱智去搵食

冇人組隊入去玩？

禮義廉咪又係咁，平時蛇齋餅粽。
但佢唔係要錢，係要選票。
廢老注定比人呃

我細個都跟過阿媽去
派既野好cheap
記得派過啲麵好難食

好彩我好孝順

想入去撚狗

大圍都有 油站附近

廢老大把錢，你唔呃自然有其他人呃
班廢老咁多錢都無用啦，又多支那狗，呃左都抵啦

翠林邨廢老多 成日都間唔中開一間黎呃人都仲係有人中招

其實真係好無良，老人家冇sense俾人呃 連登仔都係要照鬧廢老

2015年已經上蘋果，今時今日仲係度
$5包米o氹入局 聽完講座中晒伏

唔緊要啦 貪得呢d野既一定係癈老黎
狗咬狗 食下花生咪算

唔使理果啲老坑，佢哋啲錢注定會比人呃

知你講邊間 啲阿婆成日坐哂係出面

好多年前已經有
最近又出翻黎
以前呀爺俾佢地厄左唔知幾多萬
成日氹老人家買珍珠粉 魚肝油 個啲
屋企有老人家去依啲真係要小心 佢地會上癮

陰質野
btw如果阻止唔到呢啲鋪頭既話我地可以做既就係多啲關心下身邊既老野們 等佢地唔好俾人呃

做得好，社會上就係要有劊子手淘汰呢啲人

呃9啲老人家買健康產品 幾千蚊一盒 但其實佢哋啲產品喺淘仔買 百幾蚊就有貨

廿年前已經有，大陸人後面做老細
成件事：大陸人出資>>港蝗helper

明白了 thank you巴打

麗和閣

廢老比人呃係抵死喎

屌 平時行過都唔見 搵日落去望望先

仲衰過你呢間呀
你呢間起碼都有d真既健康產品到手
呢間野賣埋d不知名產品，印晒日文字扮係日本貨，都唔知咩野化學品

最正係咁多年黎佢都無改頭換名，繼續用呢個名去呃人
其他公司呃完人會改名，佢連名都唔會改，裝修完全一樣，擺明話你聽我係繼續呃

我記得新蒲崗都好似有一間但唔記得咩位

我阿媽都試過奶個野 以前係屯門碼頭某間幼稚園好似執左,
變左層壓式推銷個D舖頭,阿媽買埋D 無用既野

咩黎？

有冇淘仔LINK 屋企人中左招...